香港四大精神病人：林鄭，馬車，陳雲，思覺

龍心扮嘅唔計

689？

馬車中咗肺炎未梅毒同肺炎交叉感染會點

梁齊昕

大陸坐緊

Push

你答案關我問題咩事

會進化為墮天地獄獸

林鄭似玩攬炒多，唔覺佢有病